[財經台公投]牛市定熊市

一齊睇下連登指標，好奇待

今年內會破33484
收陣皮先

個個入定牛投負評 燈上35000

屌 唔怪得唔落啦
咁多淡友
你地幾時先肯睇好

升穿33484 就牛
跌穿28000 就熊

牛佢老母

暫時14:22

18:24
近左小小

依D野只有神先可以決定

22:33
原來我打錯期待

神已經有啓示

大媽幾時放過騰訊

好多淡友